香港警察侮辱穆斯林 三部曲

香港警察絕對係有計畫針對穆斯林
1.蒙面法
侮辱穆斯林女性
2.攻擊清真寺
話清真寺門口既信徒係暴徒
3.派女警坦胸露臂進入清真寺
無視穆斯林既規矩

你話唔係有預謀都無人信啦!

我都認為係 明明警隊咁多男人何解要無喇喇派d女人入去清潔？仲要唔守規則 擺明玩野

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

推

推上國際呀

搵女人洗清真寺唔包頭。正仆街

但係佢地親身去清洗。呢點如何解決？

可唔可以話佢地做show. 只洗左唔知有冇5分鐘？

搞到咁夜先洗，市民一早就幫手大洗過。5分鐘就當完，而且立場都影到洗得唔乾淨。